# README

・自分が苦労した点
  
  お気に入り機能やコメント機能の実装は、
  railsチュートリアルの内容を応用すると実装できる仕組みのはずだが、
  自分の知識や応用力だけでは対応できず、ググったりqiitaの記事を参考にながらなんとか実装した。

  UIの調整が上手く出来なかった。オリジナリティのあるデザインに仕上げたかった。
  

・学んだ点

  一つの機能を実装するにしても、コーディングの仕方は単一ではない為、
  それまでの仕様や、今ある自分の知識から理解出来る方法から、参考にする記事等を選択することが大切だと感じた。
  
  git commit は細かくした方が良いと感じた。
  
・自慢したい・相談したい点

  全くの未経験から、二週間の期限のなかで多くの機能を実装する経験が出来たことは大きな自信となりました。
  